我對 Confidence Interval

不再感到 Confident 😞🚬

laughed